# Runeterra RPG
Ролевая игра по сеттингу <<Рунтерра>>

![runeterra-logo-large.jpg]

Документация по ролевой системе <<Тройка>>, адаптированной для сеттинга Рунтерры.
Всё ещё в процессе написания.

Здесь Вы найдёте:
 - [Описание основных механик]
 - [Описание магии]
 - [Ежемесячные баланс-патчи]
 - [Глоссарий]
 - [Лист персонажа]

> **Это важно:**
> Данный сайт -- это формализация стандартных правил,
> то есть если Вы хотите сделать/иметь что-то, чего нет в правилах,
> но что полностью укладывается в концепт мира, системы и персонажа -- то почему бы и нет?
> Обратное тоже верно -- мастер всегда прав.

[runeterra-logo-large.jpg]: docs/img/runeterra-logo-large.jpg "Логотип"
[Описание основных механик]: docs/game-mechanics
[Описание магии]: docs/magic
[Ежемесячные баланс-патчи]: docs/patch-notes
[Глоссарий]: docs/glossary.md
[Лист персонажа]: docs/charsheets
